求 傷心酸辣粉個「麻辣肚絲」汁嘅食譜

好鍾意食麻辣肚絲個汁，有冇巴打識點整？

蒜絞碎 加少許水 鹽 味精 雞粉 怱油 花椒油 辣椒油

藍店你都食

佢仲想食就唔會上嚟求個食譜啦

人地未話求食譜囉文盲
人如其名

笑撚死

巴打有冇辣椒油推介，次次買啲辣油都唔係好啱味咁

要香果種

thanks 巴打我試吓先

最好 自己用 滾油撞落辣椒粉

呢個係佢食譜
以前係佢到做左4年

總有糖 同胡椒粉

好詳細呀 thanks
上網揾咗好耐，試咗幾個食譜都做唔到
而家可以再試吓啦